梁天琦睇唔睇到endgame?

一套咁好睇咁有意思嘅戲，以天琦bb咁有品味咁有智慧嘅人一定好想睇。坐緊監有無得睇戲？

又比我捉到你講天琦！

屌你老母你已經係死毒撚

仲衰到要學人講天琦？

究竟你幾時先識得去改？

死入屎坑照鏡睇下你個柒樣啦

你老母作動必舊屎出來仲好過你啦

毒撚就唔可以開心天琦bb?我好擔心佢無得睇endgame，連登仔個個有得睇，佢無得睇

梁天琦自己本身咪就係endgame囉

何止一半，起碼2/3啦

近排好似有班獨派自稱好勇武 叫佢哋諗諗計去赤柱搞D行動俾天琦睇到avg4